煤氣唔覺唔覺又破頂

老人股

CLS

最後逃生門

lm

一手

新樓唔用煤氣

咪撚開post啦
自己數錢咪算囉

公用股咁升法 股joy鳥

逃生門

仲有人用煤氣架咩?
冇架喇冇架喇

新樓用電架, 仲用媒氣

邊有人仲用煤氣

唔用煤氣，一係中央石油氣
仲有call 罐裝氣咩

電費UPUP

依家仲有人用煤氣咁落後？

我供左2年，都準備放晒佢

喂 收聲啦

新樓全部開放式廚房，唔可以明火煮食，一定係用電

利申：持有3仔

家陣3仔主力做大陸業務。

香港啲電咪又係化石燃料。

下年應該又升到17

沖涼呢？

睇吓人仔匯率先啦

30倍 pe 買唔落手

兩手貼飛唔覺柒?

轉供992 價值投資

點解會咁

至少公屋同居屋用煤氣
餐廳都用緊

遲D 電費又加

30咗好多年

都係用電，四叔自己D新樓都冇鋪煤氣

比你估到我下一步添

我屋企仲用緊石油氣

利申：得3手 3仔

Sor唔記得講今年20

大家點睇聽日既3號仔

英雄所見

廿兩手

算鳩數啦你

係用電, 不過新樓都冇咩人煮飯
多數都出街食 (好似係)

算鳩數啦樓豬，依D垃圾老千股呃九人 ，冇人用煤氣嫁啦，用電嫁

七萬股持有人表示可以繼續strong hold

一路好走

太短視
要炒玩其他啦
煤氣係aim佢紅股compound

紅股作用只係隱藏升幅同增加派息，真正令你賺錢嘅係公司賺錢能力

利申：投資不投機

正如有人講煤氣業務/增長都係大陸為主，但係人仔貶值都會對業績數字上有影響

Btw反正都係睇好大陸業務，點解唔直接買子公司1083

因為無十送一

仲想增持下，點知唔講唔覺又升返

其實有同有冇十送一對投資者有分別咩？冇十送一自然就會喺股價度反映返

長期持有咪十送一好過股價升 唔洗出錢可以自動買入新股

我建議你搞清楚 紅股 同 以股代息 嘅概念先，派發紅係人人都有份，包括大股東同 小股東，你擁有嘅股權基本上係唔會增加；btw，紅股+派息未必一定係最好，如果你持股量大嘅話，長遠比銀行嘅代收紅股手續費同存倉費會比一般股票高好多

利 曾持有

3仔都好買

利申有2手半

買3仔大部分都係月供，手續費比得幾多

其實月供每個月50蚊 一年已經600蚊 但係一手咁買 派息加紅股每次都係收30蚊 就算10手都係一樣收30蚊 就算就咁買唔係一手手咁買抵咩

用渣打 或者 citi出糧戶口 免埋存倉費

一通5蚊

利申 供緊

月供可以用平均成本價買入

月供唔會剩係買隻，你買10隻total都係收你$50

唔計存倉費 以渣兜股票戶口為例 紅股 派息都係30蚊 一年派兩次息一次紅股 加埋都係90蚊 而某d現金流股票 例如2仔5仔 一年派四次 已經收120蚊手續費 有d一年派兩次如2638 一年手續費都係60蚊 就咁比較 紅股其實唔算高好多

垃圾黎 年尾$13

高位溝貨

我3月均價16.15兩手

轉到d收費平銀行/證券行

你係咪未計算除淨？煤氣今日三年新高喎

不如你check返銀行顯示嘅買入價啦

笑撚死
好想知用咩買

有閒錢就入啦
遲下又出業績仲撚貴

或者用16.15/11x10=14.682(大約)，今日收市15.74，爸打應該賺到笑啦

上面啲人話新樓唔用煤氣咁住個啲係咪要用電熱水爐
有錢駛幾千萬買層劏房仲要冬天等煲水冇得長開熱水

垃圾，呢個年代仲邊有人用煤氣。大家快d走

煤氣大陸收入佔唔少，人民幣走弱，外邊氣氛又唔好，股價又比人抬高左，唔好咁老定

屌你呢啲垃圾股仲妖過屌米
咪撚吹奏啦

屌你老母開親post吹奏實仆街

咩銀行咁on9連除淨都唔自動計

其實你可以用舊價 除10 乘11 計

我用中銀自動計WO

總之今日3年新高，尋日買計股價都無可能輸

人民幣跌呀唔好買

（喂呀你地再講又會炒高左）

講真：兌換率貶值，就係考驗risk department既時候 , 究竟hedging 做得好唔好

人地年報寫到明人仔貶值，公司少幾多profit , sensitivity analysis 一早做好

幾個月前以17.01元買咗3000股
之後十送一紅股, 送咗300股

均價15.4

E 家賺錢中
煤氣好在唔受貿易戰影響

佢仲有地産業務

IFC 佢都有份
住宅業務又有

望下佢公司市值先

Ifc佔得收入幾多？ 住宅咪嘉亨灣同翔龍灣，基本上出曬貨何來收入 入

本地有前景業務睇子公司易高同埋堆田區轉廢為能項目好過啦

最近想入或者入得少嘅連登仔放左去把啦
你咁樣只會畀銀行蠶食你大部份手續費

有個朋友跌破15蚊個日好驚再跌,我話煤氣越跌越買
之後佢話比我知15蚊走左5000股,我就無野好講
昨日話比我知,而家想買番

應該跌穿15果日入多5000股

依d不嬲都買完放係度理鳩得佢 跌完都會升番 有乜好驚

驚煤氣冇人用

炒股心態買煤氣

根本而家冇人用煤氣
我係你就快D放哂佢
最後逃生門 信者得救

仲有人用架咩

又破頂

你個名

連3都可以比連登仔屌到一文不值
唔怪得日日叫春話輸錢

電熱水爐係地獄。

琴日走左

收聲啦咪再推

屌你老母冇break

幾W?
電費?

點睇執少左兩千

人民幣匯價下跌點會影響唔到

上年年尾一炮過入左6萬股個陣受盡幾多冷言冷語
依家乜氣都舒曬

diu穿埋16

連登

泡沫黎，有貨快走

股災is coming

痴線 發生咩事

咁升法 好不安 唔好推啊
想加下貨仔

升乜柒呀

想問一個可能係好簡單既問題
煤氣紅股10送1
Keep左好多年
股價都好穩定
咁假設一口氣買十手
佢十送一 變相一年會多一手煤氣
依家一手要$16000
咁咪姐係一年有$16000回報?

避險天堂

開放式都可以煤氣嫁

發展商肯申請就得

冇人話一定會送

價會上落

自己諗

2018年喇 仲邊有人用煤氣

不要問 只要買

係呀，計埋現金股息你當一年12%左右啦

咪撚再推啦
2018年仲邊有人用煤氣

唔係一定送 不過年年都送咁解

睇過往記錄 喺
我諗四叔會Keep 住十送一